「勵志，感人，熱血」巨乳人妻巴打戒丁日記！每晚溫完書更新！

Day 1 2月22號（陰）

今日決定戒丁，所以成日冇睇lihkg
廢事入啲j post
希望聽日可以堅持落去！

打漏咗，頭先打完個靚j

留名等破戒

我啱打完你就破撚咗

第十日啦我。

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~

想曲線求J圖咋吓嘛？